有冇人飲小小啤酒都碎

唔開心飲
飲左唔夠一罐藍妹
我碎啦

嘩哈哈 肥西大隻都入黎廢up 失驚失驚

你幾碎？